《金句王》你手瓜起展 食野唔洗比錢

琴晚食飯，聽到餐廳有位女經理
目測四十路左右 不斷性騷擾一名年輕男同事
向佢講大量食字的金句

包括講：

「請你食排，今晚比我爬」
「你手瓜起展 食野唔洗比錢」
「小鮮肉 比人魚肉」

果然香港高人處處
食飯都遇到文學大師

大家又有冇金句可以分享？題材不限

唔講咁多 即刻搏咀

呢個post同即刻摶嘴有得揮...

怕怕醜醜 條女唔用口

介紹四十路女經理比爸打你過招

屌你老母閪
薯條麥樂雞

上下句倒轉亦可

8/10

屌還屌
唔好用手撩

唔洗？唔洗咪臭囉

唔爭氣笑左

有咩唔同？ 唔銅咪鐵囉

負評